天鴿: 水浸澳門2米 ; 山竹: 水浸澳門0.5米

又話山竹好勁既

天鴿: 杏花邨地牢車場水浸 ; 山竹: 無浸

浸到過2米都黎喇喎大哥

低能仔上次撞埋天文大潮呀，衝出黎柒

辣殺風 吹到毀滅世界咁

澳門又贏

農曆初二、初三同十七、十八日，係天文大潮時期。
天鴿嗰日係初二，本身天文漲潮位就較高。
相反雖然今日係初七小潮，但由颱風引起嘅風暴潮其實仲高

柒夠未

比相睇下

如果今次撞唔正天文大潮就更加唔好吹奏到咁勁啦，衝出黎柒

上次無準備 今次嚴陣以待都唔同結果啦

今次見澳門響晒警報搞到打仗咁款
點會有事

咁就唔好吹到山竹咁撚勁啦連登仔

輸打嬴要

Show Blocked User - 夏樹 呢D On9仔真係睇到煩

Show Blocked User - 夏樹
認識答你咁回我，收皮啦